其實成件事最sad係今時今日仲有人分本土同飯民

今時今日仲想點分 點樣壯大本土

全部都去晒坐監仲唔團結
依家就係話唔團結係打埋一齊死呀
今時今日仲諗派別鬥爭
真係唔知可以講咩

你快啲去同泛民喉舌黃世澤同劉細良反映下啦

咁分咩和理非同勇武打狗係勇武做，和理非只係負責嗌口號

最撚仆街係把口係度講不分化不割蓆
但係就不停屌人係五毛共諜分化撚收共產黨果班人

呢班借不分化不割蓆去爭奪黃營話語權既人
你快啲同佢地反映下

收維穩費分化，無話sad唔sad，班賤人當打工。

仆街熱狗

邊個九月仲參選就係撚人

全部落哂鑊仲分乜鬼

全部都要坐，有乜分別

咪再理佢哋咪得
世柒呢排發癲都係因為冇人睇佢冇觀眾冇收入啫
劉細良我以為佢封咗咪嘅添

熱狗 五毛不能算人

你係香港慢慢坐監，我去外國玩國際打j戰線

佢兩個做節目
50萬點擊率喎
50萬呀，多老蕭一倍呀

你唔理係你自己想做鴕鳥咋

你真係去外國打國際線我會敬佩你，成世返唔到香港我唔覺得係好爽

建立新香港

你有無聽世柒架
而家鬼既新標準係無落鑊果啲就係鬼呀
之後劉細良同埋有隻香港花生既爛頭卒endorse佢講既野呀

咁世柒算唔算打緊國際線

算呃手足口罩錢創黨

熱狗 陳雲fans唔計係人

最仆街係佢地會搬勇武本土嘅稻草人出黎

例子：
泛民唔會明點解本土咁憎佢地
勇武俾你地當哂做condom，而家點會仲出黎？

仆街到
你憑咩代佢地講野

你又知人地唔係勇武一份子？

一份子又點
佢咪又係代表自己一個
憑咩用本土/勇武成個朵發言
熊仔餅夠勇喇掛，同tommy熟會一齊食黃店
VL 鄒家成夠本土喇掛，主張不分光譜渡難關

嗰啲分化撚講咩成個群體都點點點
扮哂好多人都持同樣意見
自己私怨就自己私怨，唔好撻朵令自己睇落大聲啲

點解一定係私怨
唔可以係大部分人諗法？
針對一兩個人就私怨姐
成個派系講都私怨

得嗰幾個人係咁咬唔係私怨係咩
你又顯示唔到派系大多數諗法係呢個
自己套詞落個派系度，就話個派系係咁諗？
呢種叫明屈
冇證冇據個派系主流意見係咁，就屈個派系咁諗，再用派系名義攻擊另一個派系
賤唔賤啲呀

事出必有因既，泛民喉舌屌本土選民大大話話都屌左十年。